究竟大眾銀行cool call係咪騙案？

成撚日打電話嚟

係
試過打去大眾問
佢話佢地銀行唔會cold call客
就算真係有事搵客戶，會講到咩部門同職員號碼

我隔兩日就收到次

既然係咁他們又唔報警咁搞笑wo

頭先收到
廣東話都講唔正

下次點樣玩番佢地轉頭？

假啦

我都係岩岩收到，先上嚟問。

報警有用嘅你今日唔會收到cold call
一路以嚟都唔見有法例去規管呢d野

人地講緊大眾俾人冒認同盜用個名咁都唔報警呀

cool

問大眾銀行啦
況且cold call係大陸打落嚟
d狗會做野咩？

唔係大眾班人CALL嫁
不過係班SALES TEAM大陸場幫手姐

咁出事起上黎間野都唔洗負責

利申:前大眾員工

叫咗佢地班仆街唔駛再打黎啦，但之後又會再打

我會讀多啲書嫁啦

笑撚死 Cool call

Cute call ar

又打嚟

好撚on9, 佢試過打黎扮中銀，講講下話你係中銀唔符合資格借錢，問我有冇興趣借大眾銀行，我即刻收鳩佢線 然後之後幾日都有大眾既撚樣打黎

間銀行好無辜

我試過屌鳩佢嘢都未識講就學人做cold call
條支那閪：你厚正(zjeng)咩跟住cup我線

銀行Cold Call 99%係假,

試過扮中伏傾咗好耐但一問問職員編號即刻cut線

另外一次用三線打去銀行客戶服務熱線佢即刻cut線